淨係玩左兩日機場啲五毛就咁大反應

緊係要繼續啦
但留意返唔好俾仇恨同捉鬼沖昏左頭腦
對準癱瘓機場嘅目標

推！